MOMO公開戀愛首露面 成員保護「麥克風直接跳過」！

南韓今（4日）晚間將舉辦金唱片第一天音源部門頒獎典禮，下午女團TWICE走上紅毯，也是成員MOMO爆出與Super Junior希澈戀愛之後首度露面，她以俐落直髮美翻全場，但可惜沒有發言說話，倒是子瑜受訪講了自己遵循南韓傳統，在新年喝了年糕湯。

▲▼MOMO（上圖右）公開戀愛首露面，與成員踏上紅毯。（圖／翻攝自vlive）

TWICE以裸膚色成套洋裝走上紅毯，Sana特別暗示這身服裝跟今晚表演相關。而子瑜則受訪時被問了有沒有喝年糕湯，因為南韓傳統要在元旦喝年糕湯，象徵長了一歲，她一開始說沒有，但後來似乎理解了問題才趕緊改口說，「喝了喝了！」

▲子瑜透露自己入境隨俗，喝了新年的年糕湯。（圖／翻攝自vlive）

不過這次踏上紅毯上只有7人，扣掉正在休養的Sana，還少了彩瑛，隊長志效解釋彩瑛現在有點不舒服，所以才無法一起走紅毯，希望大家今年都健健康康。也因為被問到今年鼠年，Sana跟定延居然在紅毯即興考志效做出「鼠年」的二行詩，脫稿演出十分親民。

▲▼成員疑似保護MOMO，受訪時麥克風直接跳過。（圖／翻攝自vlive）

然而該主持人在前面訪問TWICE師妹團ITZY時，還特別讓未發言的成員對麥克風說說話，然而TWICE這回6人都有受訪，就只有MOMO沒有發言，也看得到成員傳遞麥克風時，刻意跳過MOMO，疑似想保護最近公開戀愛的她。MOMO戀情曝光首露面，也以微笑面對鏡頭，十分敬業。

保護momo做咩 佢比人祝福多過比人吊wo..==

JYP爸爸做既任何一個舉動都係保護緊佢既女兒

JYP真係好爸爸來..

我和sana好熟 我地有啲關係

勞資關係

我都痛心祝福momo(前sp(我攞咗佢處))...

歷屆咁多男女idol公開戀情
佢算係俾人屌得少果個啦

直情要講下啲情人甜故閃下班once==

識驚就咪扮大方公開啦

MOMO連講話機會都冇
慢慢淡出TWICE

大山婆點解走晒樣

幾時好樣過

其實佢真係唔靚

牙毛

佢未同姜丹敦倫唔錯
例如17 18年

當年叫子瑜奶共都是係對佢好